張蔓莎呢條女完全唔知正係邊度⋯

但就係好撚柒正！！

Noted with thanks.

呢個係咪靚啲o個個？

早幾年成日起街訪見到佢地

A cup比盡

太平,哩啲粗重野我頂住

做戲屎啲個個

佢捱左幾多晚通宵

張蔓姿靚咩？

緊係莎姐靚

莎靚好多， 姿其實係路人樣無乜氣質

其實一樣樣,風格唔同啫

爭個少少爭好遠架喇

好淫
支那臭雞樣

佢真係上海 以前英文姓係 cheong

真心好正 佢係帶點鄰家女孩+楚楚可憐嘅感覺
仲有把聲都婉婉動人
成個package加埋

不過連登仔唔識欣賞架喇 剩係識like啲臭閪港女樣

但支那係zhang

真心姿柒好多

個樣唔差
但講唔上靚囉

有人叫我？
我想幫幫莎莎埋單

厭世臉給人的感覺比較高冷，神態冷淡，也非常具有高級感。在Chloé2019秋冬的秀場上，16歲的俄羅斯模特SofiaSteinberg憑藉那種生人勿進的疏離感搭配少女的不羈和叛逆，完美的演繹了厭世臉，給人感覺非常時髦高級。

Source:
「網紅臉」過時了！現在流行「厭世臉」，老了也是一枝花

又要打手捧

第三張幾靚

Ugly as shit

哨牙又扮女神
Btw好多yin321 乜水泥似又食女喎

哨牙

扮女神

後生正啲出道前都有follow

點解成日都有po吹奏呢條女 又想用連登女神個朵去搵食？

地產仔入面兩個姊妹一齊做戲好正

兩個性格完全唔同
之前viu講ex 果套睇到

佢個咀最正

其實邊個係家姐邊個係妹

其實算樣衰

Yolo入面個個係咪佢好能柒跳舞個到

靚啲嗰個

豪莎

箍完牙應該正到仆街

有時有啲角度好似梁家輝...

孖妹堅正 2個好有潛質做個啲冷面笑匠

呢個係妹妹 蔓姿係家姐

佢個樣好正wor 好獨特好有自己味道

呢啲咪識貨

好黑

睇dislike數就知.....

厭世面係靚 但張姓兩姊妹都唔靚
佢著唔到時裝個種高冷 反而覺得係佢身上面嘅衫廉價咗

好醜樣

唯一敗點：冇波

好造作 成日扮文青
影相黎黎去去都chok嗰個樣
IG相p得靚 一上電視就見真章
佢個frd hanna chan正好多

要自然就睇劉展翹啦

莎靚好多

扮文青好惡頂喎
咪又係第二個袁澧林

唔識欣賞 唔覺佢靚
佢個咀成好似凸出黎 合唔埋
係chok左樣影相好睇d

口呼吸

比連登仔 講得多小清 依家覺得雖然莎 靚少少
但小清醜D 又出D

大奶奶呢？

得過閪面都叫靚 又冇波 不了

建議佢做下運動
做明星做到佢無樣技能突出

路人嚟講咪靚囉，做明星差咁一大截

即係做戲屎d果個？

大陸閪樣 講野又有口音

影相有氣質
一上電視 超普通
個口同牙都柒

同意 上面model張相好有時尚感同貴氣 張氏姊妹著幾多Loewe Gucci Maje都著唔出嗰種感覺 似衫著人多過人著衫

真 有人識野 佢靚得嚟唔俗

真 唔知點解 明明一樣樣 但就係家姐靚啲

特別樣囉。。

個啲所謂文青「演員」未紅之前就扮晒唔追隨主流我行我素 但一紅咗就個撚個都著晒Gucci Chanel RV Fendi 成個ig feed都喺度推廣緊物質主義同消費主義 隔住個moon都嗅到浸銅臭味 不如花多啲時間練好啲戲先啦
張蔓莎 張蔓姿 袁澧林 話緊你地呀

真 陳漢娜演戲一次又一次突破自己
睇住佢由ViuTV Kai Pop越演越好
殺破狼 G殺 小巧首與人同行同單春首是但求其愛都做得好好
呢啲先叫演員囉 張氏姊妹嗰啲完全唔入流

上海話掛

姿先係家姐，莎係妹

咁呀妹靚啲

好想將佢啲染血m巾大大力撻落佢塊面

有陣狐味

莎有下巴

唔算靚，但都順眼
唔知點解硬係有陣騷味，好誘人嗰種
再大少少多啲女人味應該不得了

中到啪啪聲

呢D無波最好屌

睇片好柒
咪撚再吹奏

仲要戲屎

澳門都係咁拼

屌你老母你估連登好撚馨香咩
收皮啦

見佢有時係”wear” update ，呢個app專幫牌子廣告？但係唔見好多人用

2個都勁殘

家姐個上唇咩事

好柒

莎同姿真係正到仆街
女神姿女神莎

莎個日做MV女神正到爆

靚呀 幾特別呀個樣
各花入各眼啦

唔係sell 孖妹真係0吸引力

好撚柒

咁撚樣衰都吹奏 建議去驗眼

新木優子feel

格衰
利申 識佢